有沒人食過七重天

食過一次下午茶炸雞
幾好食 但唔係住個頭